我係風扇巴 69想派100部風扇 有冇巴打幫手

完全隨機派 有冇人幫手

TG傾?

今次會唔會有人派黃絲帶

Tg: LWH0522

完全隨機派

Tg我 黎搵我提貨

你去搵 在沉默中爆發 巴打啦
佢係連登發動派傳單，出錢出力

多謝

點解唔派比歐洲巴士佬呀?

運費貴

其實唔駛派丫

原價$168賣，所得收益就捐左佢啦

記得po 返捐款就得

好過無厘頭派俾無厘頭既人

我都覺捐好過派

派既話，可能會派晒俾自己友

巴打如有有樣轉下好
驚你俾人起底

我覺得捐會有一半去左行政費到

有冇咁多自己友

唔驚 之前都有Unwire 訪問出晒樣

拎多啲貨開檔賣
之後啲錢捐哂俾義士仲實際

咁原先你免費派要行政費咩？

係想借免費派做宣傳都無乜問題

賣完全數捐去做善事係更有效益，你無啦啦拉埋行政費講

你自己想做乜諗清楚先啦

唔係免費宣傳架 派出去呢d都萬幾蚊成本 辛苦錢黎
因為我覺得慈線機構都要出糧 捐錢一定有部分去左糧到 而直接派比遊行既人更直接